應付水炮車方法

轉貼：
麻煩通知手足：我發夢夢見水炮車係無乜應付方法，但有攬炒方法，而成本唔高:當對抗時水炮車到場，眾手足只要準備大量英泥沙，同黑狗講:我地有大量英泥沙，只要你開炮，我地會張大量英泥散到地上，你越多水越好，英泥開水後變硬，使到整條車路都係英泥漿，干左路政署就要花大量錢去為修，而散英泥散得好的話，手足無乜受傷，但弟日佢就叫救命喇！因為為修係要封路打泥頭，只要係香港主要路段搞幾次、搞得好的路，香港可以癱瘓交通 。
別有一個方法:工業用有一種叫(牛油)，拋到玻璃道的話，你要洗返干淨係有難度，佢地架車有鐵綱，咁就增加清潔既難度，如果真係要冲的話，希望幫到d小朋友。

搬運有啲麻煩何況水力太大應該未硬化前已沖走

同埋會唔會阻住兄弟走佬

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢